我有5萬蚊，用黎炒股，唔怕風險，可以all in , 巴打有推介？

呢 5萬蚊閒錢黎
跌都跌左

今次拎5萬出黎炒股
已經有背水一戰，破斧尋舟既覺悟
我就係要睇下5萬可以炒到變幾多萬

好
巴打有冇推介？
我唔怕風險
都係果句
車 5萬蚊，跌都跌左

700

All in 閱文

大凶兆

All in 輪

Same here

利物浦

唔該跌落我褲袋thanks

過大海

all in 1357

既對家

呢隻同700都好野
但家陣入貨唔覺貴咩

玩QQ 牛

x2

佢日日都破緊頂 你覺得貴咪唔好買
不過大把人高j比人笑話接火棒到最後咪又fatfat

8321

All in 熊

1231
隔日升20%
不過要即日放

67433

700
$100時大家都話貴 回落左先買
$200時大家都話咁鬼貴 企唔得耐 回等下啦
$300時大家都話高到唔正常 好博 稍為跌先入
到今日升到差唔多$400....果班人仲係棺材到等緊700跌

呢個post都幾din

772目標價$400

利伸:買700牛月頭10萬本贏7萬

之前有個把打有係5萬本,玩左一年贏左80萬

買992

lenovo d 機真係垃圾黎
利申：用家

我寧願all in 700 都唔會再買任何lenovo 既野

利寶閣集團8102

巴打，你買左992 都係盡早放晒佢
好心提你
lenovo d 機用過一次真係惡夢

太樂觀
以掌閱為參考，打個5折，275

又話唔怕風險
貴價都驚

700 450蚊Long call All in 出完業績急升發達都似

背水一戰就過大海啦

唔係驚呀
閱文依家貴買其實都得
我係搵緊升幅潛力更大 既股

All in 4:2

呢隻仲暴跌緊

1137啦
未來既Amazon

992

有冇巴打知呢隻野發生咩事

All in 136

1手 700
1手 772

1720 有種就買

992他朝一日股價會高過700

恒生指數 29200近熊

好似之前有位巴打QQ牛玩5萬，好似差$0.2就打靶，幾日後反彈執80萬

倒落海 不如 送比巴打

叫樓主準備定救心丸

我都係睇左過個post先開始玩牛,之前玩正股慢到呢...

雖然唔知咩事
但買緊1手 用黎熱下身

跌到咁你都買

700啦
佢死即係大陸都死

買黎刺激下個大腦提下神

1.31 買入
家陣 1.2

買完成個人醒晒

貼倉啦

係咪要重溫黃子華 凶兆 ?

是旦一隻10倍騰牛
之後扑暈自己
一星期後double

係咪呀傻的嗎

放心 冇事啦
用黎提下神 刺激下自己
一陣我1.39左右放返出去

[/quote]

之前見有位巴打貼呢個

冇咁易既

我尋日朝早$6300入九隻騰信牛牛 一兩粒鐘就執左$1800

1137

又閒錢又破釜沉舟係咩概念？

買BITCOIN

67656
全車

幫你炒牛熊

準備車4萬落去

過夜

雷蛇呢？

7億市值 唔值$1

算啦
我都係蝕幾千蚊放返出去

樓主派膠？

唔係啦
岩岩真係蝕左幾千蚊

用閒錢黎買心態唔同
輕鬆好多

岩岩1.31 買左1手
見唔對路
1.05 放返出去
家陣睇住佢跌到0.55 好治癒

772

175

咁多消息唔聽，聽8102

等佢跌到0.3入好無

而家有d想入

入緊

等雷蛇首日即買

樓主咁好眼光既...

宜家最hit一定係razer

put 700

樓主好似燈燈地

燈燈地 ,反手買700熊啦

買期指熊
二張細期

明天all in 60997

指數option每月月頭開兩邊啦，夠波幅都應該賺到。

一係你5萬sp700囉，到價就接貨，唔到價又有錢收

反正而家入貨你都會預長線啦

之前我班fd笑我二百幾果時買
笑鳩我高J跳水無水花
而家個個收晒皮

Qq call option

1137 all in wiki